---
title: CONTACT
layout: contact
---

# C'est simple il faut contacter Etienne c'est lui qui gère tout :

Son email : <span id="etienneboissonleaves">[etienneboissonleaves at gmail point com](mailto:etienneboissonleaves@gmail.com)</span>

Son téléphone : 06 28 54 54 00	

# La fiche technique est disponible ci-dessous :

Voilà la [fiche technique](/assets/img/Fiche Technique GRUI.pdf). Juste [là](/assets/img/Fiche Technique GRUI.pdf), [LÀ](/assets/img/Fiche Technique GRUI.pdf).

&nbsp;

&nbsp;

### GRUI fait partie de <a href="http://laffect.fr" target="_blank">L'Affect</a> qui est un collectif super cool.